連登攝台wtsapp group

乜都講 唔知又係咪次次同一班人

Push

Pish

LM

自爆電話號碼係乜玩法？